其實油塘墮樓案只係一個禮拜前嘅事，而且仲有好多單大野未解決

2020-01-13至2020-01-19
香港大事回顧

唔使你教系列
1. 少女報稱於荃灣警署遭強姦 鄧炳強：循誤導警員或給假口供方向調查
2. 狗屋申請搜查令搜狗屋，攢法律空子爆抗爭者私隱
3. 空姐牛肉飯有細路影相俾便衣警話佢違犯警員私隱禁制令。細路係狗屋被人打下體同鼻，其後再改口告襲警同想屈佢搶槍
4. 狗企圖增添電槍/網槍，有研究指電槍配胡椒噴霧會人體起火
5. 疑似炸彈案，控方指被告認製造DNT及指出原材料來源地，但辯方指為第二次在家人全部被捕後才突在錄影會面中認罪。被告有曾要求律師，但被要脅要「做死你太太媽媽」。
6. 117一青年在荃灣連儂牆被三十防暴狗圍捕，其後被繼續拘留，不准保釋，不准聯家人，未被送到醫
7. 即使其他政府部門已批準，但軍政府(即狗)仍禁止多個年宵活動進行
8. 界限街有三狗一言不合就拉司機落地打
9. 119再次無理由地強行攻入和平集會，虐打和平抗爭者
10. 有狗再次用記者身份證遮記者鏡頭，私隱專員完全無符
11. {疑似}有狗截查市民後偷市民錢，市民不滿時反被兇「係咪要番警署」
12. 再有狗整爛記者手機，企圖滅聲
13. 一狗放完tg後精神病發作手舞足蹈
14. 旺角一年輕人被捕時完好無缺，經過十分鐘後被狗打至頭破血流

死亡恐嚇系列
1. 油塘「無可疑」棄屍案
2. 幾乎每日一單黑衫男女跳樓案
3. 癲狗記者被點相推落樓梯，全身多處骨折

平靜就是清算系列
1. 程班長兒子被入境署攔截
2. 人權成員被香港政府禁止入境
3. 英領報警拉手足
4. Tvb報警，企圖以武力阻止自由經濟，反制手足杯葛行動
5. 政府官員可以因爲區議員立場唔同而唔開工，羅致光稱政治中立指對特首完全忠誠
6. 黃店繼續被黑社會破壞，無人問責
7. 教育局請教助理行動主任(中央監察)，限定一定要警長級或以上。邵家臻被浸大政治清洗

原POST：

延讀：

其實見到便衣拉人可否不再見死不救{含嘗試解決方法}

要諗反擊路線

3c3c

puah

push

over my dead body

POLICE STATE IS COMING TO TOWN

Push

屌你老母成個香港痴撚哂線
就黎一年喇屌，香港人得到啲乜

推

綠色曱甴